[SDCC] Ant-Man and the Wasp海報

右下角 9up肥仔

好睇過平時d海報

起碼要有一個scene講佢由個fd個fd個fd到拎到重要情報

個個真係mcu最搶戲二打六咁濟